
2009-12-22t01:43:0z
dunya
irlanda katolik kilise nde çocuk yönelik taciz skandal şok atlatamadan ülke en ünlü politika aile iç taciz itiraf  kuzey irlanda nın ingiltere de bağım  mücadele ed ayrı irlanda cumhuriyet ordu nun ır siyasi kol ol sinn fein parti ni lider gerry adams baba aile üye duygu fizik  cinsel taciz bulun   kız taciz bulun suçla  karşı ol erkek kardeş liam adams ın  adalet teslim ol iste gerry adams önceki akşam irlanda devlet televizyon rte  aile taciz geçmiş  be taciz uğramadımbabasının çocuğ bazı taciz bulun yaş  haberdar olmadığ belirt adams inisiyatif kullanıp bu konu daha fazla  ama taciz maruz kalan artık yetişkin yasal süre başvurup başvur  karar  liam adams kız aine tyrell a  taciz bulun  oğl gerry yi desteklemiştioğlu gerry  siyasi hayat destek ol bilinen baba gerry adams ın geçmiş ır bir eylem sırasında belfast ta bir polis ayağ vur   hapis ceza al  sinn hareket ön saf fazla  al  
